車路士名叔丹巴巴呼籲足球界為東突維吾爾人發聲

丹巴巴踢過一季中超上海，而家踢緊土超 奧燒之後第一個公開撐東突既球員
Demba Ba has called on football to condemn China's treatment of Uighur Muslims, whatever the financial cost.
"I know there are footballers who want to fight for justice, whether Muslim, Buddhist, Christian, any belief.
"As sportspeople, we have a power we don't even know. If we get together and talk, things change. If we stand up, people stand up with us."

登巴巴

維護世界和平

之前好似喺大陸俾人踢到重傷?

當年黎到阿狗咪好

被孫祥鏟斷腳

支持Demba Ba

見到佢就諗起死響支國既TIOTE

"I think clubs put a lot of pressure on players not to get involved but how can you not when you see the injustice with your own eyes?"

Ba又再一次伸張正義

成班偽君子，blm 就印曬字又跪做show

啲臭猁狗

成班偽君子

死咗？

巴亞人生做既每件都係好事

係，好似心臟病發

下個就到Burak Yilmaz
條能樣踢一季中超即走 一定係發現中共虐待伊斯蘭同胞

佢都能樣？

今日先知
之前FIFA好好用

撐